賓科波亞入

請快出1月糧 否則我會去勞工處告鳩你地。

你義工隊泥炸
得車馬費

唔好搞咁多野啦
送多本親筆簽名金錢c俾你算數啦

收聲拉

Pm佢

佢以家藍絲建制派黎

佢尋日有嚟兒登

志兄

志哥12月出左一半話唔夠錢唔出住，拖到而家。

志哥仆街到

我判頭

牙秦未比錢 我用自己錢出左一半已經係香港良心

咁牙秦幾賤